以後狗公冇得搵食啦

光明正大炮谷收哂皮
擺低tg就會有人搵 叫撚哂春 咪又係暗格約炮
星座配你老母 又呃蝦條 風水老

厹黎吠啦 今晚就要你地熄燈

班狗公約咗咁耐 而家先嚟做嘢
佢地乜女都屌均哂啦